我覺得前線冇做錯到

我覺得前線冇做錯到。

不要分化，都是自己人，只要目標一致，就係同路人。

港鐵就係要疏散大型活動人群用，依家唔幫手疏散人群，與民為敵，前線做乜野都冇錯。

Hi sir

你點影的

good evening sir

Good Afternoon Sir!

good evening sir!

收到，sir

Good Morning Sir

Good evening Sir!

Good evening sir!

gooooooood morning sir!!!!!

Good Evening Sir

Yes, sir!

鳩蛇真威

Support ur views SIR GAU!!

sir

thank you sir

push

你地冇做錯到

阿sir早晨 自己做完屈係我地做？

Good afternoon sir

Good Evening sir

venus唔幫你口爆有冇錯？

鳩sir星期日都開工 辛苦哂

Good evening sir!
Thank you sir!

Sir!你點影的

Yes sir!

唔該唔好再玩膠啦

即係今日d前線真係鬼
多謝鳩硬sir

Good evening sir
善用不推文

yes sir

無錯
你點影的

Sir

不推文回覆
共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
前線手足一定知今日和理非 唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得! 啲鬼邊捉到咁多!

真勇武手足 做完野就走喇
有心未怕遲 留返啲體力
今日主角係和理非

記著大家講野 有禮貌啲唔好一出聲就大大聲 要互相尊重

謝謝

仆街啦, 比鳩蛇讚啦, 大家可能做錯野啦

扑街既係黨鐵

鳩蛇冇假放咁慘？

阿蛇話冇做錯，即係做錯了

敵人話冇問題，仲讚我地

你班柒頭咪撚推垃圾post 啦屌，次次個傻閪開post 你哋又跟住佢傻

ok sir

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

Good evening 鳩sir

阿SIR都讚前線,尊重前線

你的

哦

Good evening sir

不推文出咗成個月都無人識用
次次都上到熱門

yes sir!

我睇到香港警察打爛灣仔站既玻璃

你既前線狗同事？

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

Venus

不分割

鑊鑊都推依個柒頭同蕭生上熱門，句句都係嗰幾句，同NPC冇撚分別，垃圾

支持現場決定

Yes Sir Gau!

鳩sir有無食生雞肉?

係咪你地既前線 阿sir

收到啦鳩sir

鳩sir換更未?

推 d 人出曬去
班5毛風向撚又出曬黎

冇可能割

岩

Thank you sir！

呀sir讚緊前線狗炸

用咩新聞做頭條係報館決定，根本唔關事

啊sir你通曬天㗎啦，換個acc再來啦

Thank you sir!

又係鳩硬蛇，想洗白，即係前線有鬼，大家見到請影低佢

不要分化

咁多人渣覺得黑警冇錯
就有咁多正常人認為前綫冇錯

樓主認證 代表唔應該做
敵人擁護的 我們便要反對

係嘅啊sir

無錯

錯係個仆街政府

咩叫官迫民反

造反有理

忍左好耐啦，共狗

Eh, 我係唔明放燒中環站係做乜9

Yes Sir
Sorry Sir

唔屌前線

good evening sir!
都係個句 前線自決 諗過再做
不嬲真。前線勇武就係會顧全大局
大家都係想光復香港

唔洗做咩鳩sir

呀sir Venus 點呀

Thank You Sir

屌 又係你

咪互屌 槍口對外唔該
核彈都唔割呀 唔係口號呀！

今日係差佬係地鐵搞鳩路人
先有兄弟幫拖封站
唔撚好掉轉黎講

黨鐵太賤！前線幫我地出左氣！多謝🙏！

前線狗扮人果啲？

推

鳩sir親身認證

Thank you sir

死都唔割 激撚死中共

真正喺出面嘅人根本上唔到連登

仲霸埋熱門d位
屌

屌佢老母我地都要團結 激死班狗同中共

Venus 都無做錯到！

乜星期日都要開工帶風向咁慘呀狗仔
梗係無做錯啦
前線全部都係你D黑警伙記嘛

good afternoon Lawrence Sir!

可以做得更好

你咁驚佢地比人話有做錯？
Your fear is telling you something.

To be honest, I care about the movement. But I started to feel annoying about playing with the fire. It’s hurting the movement. What’s the fucking pointing for burning trash srsly.

你哋冇做錯到！

Annoyed

On9

唔好針對狗，政權呀

狗無讀書㗎，淨係諗公㒒有長涼

有交過稅全部佢老闆

多謝香港警察支持勇武 幫手燒站
你哋唔好以為燒個站 終止不反對通知書就會唔通過人權及民主法

Good evening dog dog

Sir結婚嘅話記得通知我地ok?

知道鳩sir

Hi 鳩sir 今日有份做臥底？

Sir this way

Yes sir! Sorry sir!

邊面既前線先 sir!

港鐵就係要疏散大型活動人群用
點解一定係港鐵唔係巴士

今日唔洗on duty咩

又有警賊開po間接話火係社運者放
對家認證，即係根本狗扮人，放火嫁禍俾人

佢純粹係想將件事講到係社運者放火
即係火係狗扮人放的

燒衣紙都割 On9

Morning sir

最錯嘅係佢哋撤退唔到畀人拉

鳩硬sir收皮啦

呀蛇 你老豆老母死左未呀 仔女有冇俾人杯呀 老婆跟佬走左未呀 除左死黑警仲有冇朋友呀 殺咁多人驚唔驚俾鬼纏成世呀？你浪費左老豆老母幾十年養你隻狗都不如既垃圾 你知唔知醜架 sir

GOOD EVENING SIR!

又屈鳩我哋

yes sir thank you sir